有冇人試過係地鐵月台忍唔住喊？

今日忍唔住係月台喊 好多人望住

試過

見過有女仔係車廂喊 冇人理。。

見過喊到滴哂眼淚
冇人敢埋去睇睇佢

街就試過

見到都唔知點算...
都係遞下紙巾

我冇遞到,人地未別想我幫

試過撘緊地鐵喊 即刻低頭唔敢望人

感激車站裏

分手個排眼濕濕，忍住唔滴出嚟

成日都係咁 啲人應該覺得我有病

尚有月台能讓我們滿足到落淚

成日 情緒管理太差

係地鐵入面喊

今日喊到滴哂眼淚

試過考試考得太差 差啲毀自己前途 任憑屋企人係whatsapp點安慰都冇用 自己一個係地鐵入面忍唔住自己流眼淚

搭搭下地鐵打喊路跟住留咗滴眼淚出嚟

月台喊完 返到屋企繼續偷偷地係被到喊

我俾紙巾你地

試過喺街喊得好勁
突然有人遞張紙巾畀我
感覺超warm

中環喊到荃灣 好撚柒

巴士同小巴都試過
都係因為工作

then ..... ?